[對投資零認識]有冇d低風險但起碼可能追到通漲既投資方法?

暫時對中風險/高風險既冇興趣，亦冇能力參加(完全唔識投資)
但如果只係想起碼儲落既錢可以追到通漲難唔難?
比放係銀行好少少

你點定義高中低風險先 買出名穩陣既大藍籌都叫高中風險？

月供etf

匯豐$150個時都好穩陣呀

買收息股，完

而家定期1舊大錢好似有2，3%？ 最冇風險架啦

Whatsapp 66070636 幫到你🙂

ibond?

唔知樓主點定義咩叫中風險，公用股果d我自己都會當係中風險，但樓主又有可能接受到買兩電一煤果d都算係低風險
最低風險就開美股，買Treasury Inflation Protected Securities (TIPS)

做定期

ibond，重有幾年玩下

牛熊

美國香港通漲率唔同wo

都冇法，香港得返2隻ibond未到期，4228下星期就到期，4231仲有一年到期賣$105.x叫佢買即係推佢落火炕~

hkjc

點解完全冇人講買樓，每年升7%以上，仲未計收租

個入場費差幾十條街喎

你諗都唔好諗